比佢吊銷中國藉，之前借落既錢係咪唔洗還？

身份唔見左，銀行點追數